人數很多，但冇用

23:07都出左新聞稿 唔會撤

諗諗下 其實只要乖乖地唔好犯事 應該都冇乜事既

早d返即屋企沖個涼訓lu

諗你老母
收皮啦三毛

諗諗下 其實只要共產黨唔好執政 應該都冇乜事既

热烈欢迎习主席和解放军全面进驻中国香港

你老母無犯事咪一樣係要俾人屌
單機啦你

你唔好咁ｎａｉｖｅ啦

支那要屈你一條罪，容乜易

小心洩露國家機密呀

人呢？係邊呀？睇過～